{
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "category": "Star Wars",
      "difficulty": "Facile",
      "question": "Quel est le nom du père de Luke Skywalker ?",
      "options": ["Obi-Wan Kenobi", "Anakin Skywalker", "Yoda", "Mace Windu"],
      "answer": "Anakin Skywalker"
    },
    {
      "id": 2,
      "category": "Star Wars",
      "difficulty": "Facile",
      "question": "De quelle couleur est le sabre laser de Luke Skywalker dans 'Le Retour du Jedi' ?",
      "options": ["Bleu", "Vert", "Rouge", "Violet"],
      "answer": "Vert"
    },
    {
      "id": 3,
      "category": "Star Wars",
      "difficulty": "Moyen",
      "question": "Quel est le nom du chasseur de primes qui capture Han Solo dans 'L'Empire contre-attaque' ?",
      "options": ["Jango Fett", "Cad Bane", "Boba Fett", "Bossk"],
      "answer": "Boba Fett"
    },
    {
      "id": 4,
      "category": "Star Wars",
      "difficulty": "Difficile",
      "question": "Quel est le vrai nom de Dark Sidious ?",
      "options": ["Sheev Palpatine", "Darth Plagueis", "Count Dooku", "Snoke"],
      "answer": "Sheev Palpatine"
    },
    {
      "id": 5,
      "category": "Star Wars",
      "difficulty": "Facile",
      "question": "Quel est le nom du Wookiee compagnon de Han Solo ?",
      "options": ["Chewbacca", "Tarfful", "Zaalbar", "Lumpawaroo"],
      "answer": "Chewbacca"
    },
    {
      "id": 6,
      "category": "Star Wars",
      "difficulty": "Moyen",
      "question": "Sur quelle planète Obi-Wan Kenobi affronte-t-il Anakin Skywalker dans 'La Revanche des Sith' ?",
      "options": ["Tatooine", "Mustafar", "Coruscant", "Dagobah"],
      "answer": "Mustafar"
    },
    {
      "id": 7,
      "category": "Star Wars",
      "difficulty": "Difficile",
      "question": "Quel est le véritable nom de l'Empereur dans Star Wars ?",
      "options": ["Sheev Palpatine", "Darth Plagueis", "Snoke", "Darth Bane"],
      "answer": "Sheev Palpatine"
    },
    {
      "id": 8,
      "category": "Star Wars",
      "difficulty": "Facile",
      "question": "Quelle est l'espèce de Yoda ?",
      "options": ["Humain", "Togruta", "Inconnue", "Wookiee"],
      "answer": "Inconnue"
    },
    {
      "id": 9,
      "category": "Star Wars",
      "difficulty": "Moyen",
      "question": "Quel Sith a créé la règle des deux ?",
      "options": [
        "Darth Sidious",
        "Darth Bane",
        "Darth Vader",
        "Darth Plagueis"
      ],
      "answer": "Darth Bane"
    },
    {
      "id": 10,
      "category": "Star Wars",
      "difficulty": "Moyen",
      "question": "Quel est le nom du vaisseau de Han Solo ?",
      "options": ["X-Wing", "Slave I", "Executor", "Millennium Falcon"],
      "answer": "Millennium Falcon"
    },
    {
      "id": 11,
      "category": "Star Wars",
      "difficulty": "Difficile",
      "question": "Comment s'appelle la planète où Anakin Skywalker est né ?",
      "options": ["Naboo", "Tatooine", "Coruscant", "Kamino"],
      "answer": "Tatooine"
    },
    {
      "id": 12,
      "category": "Star Wars",
      "difficulty": "Facile",
      "question": "Qui a entraîné Luke Skywalker à maîtriser la Force ?",
      "options": ["Darth Vader", "Yoda", "Mace Windu", "Qui-Gon Jinn"],
      "answer": "Yoda"
    },
    {
      "id": 13,
      "category": "Star Wars",
      "difficulty": "Moyen",
      "question": "Quel est le nom du général qui dirige l'armée droïde des Séparatistes ?",
      "options": ["General Grievous", "Darth Maul", "Count Dooku", "Snoke"],
      "answer": "General Grievous"
    },
    {
      "id": 14,
      "category": "Star Wars",
      "difficulty": "Facile",
      "question": "Qui est le frère de Leia Organa ?",
      "options": [
        "Anakin Skywalker",
        "Han Solo",
        "Luke Skywalker",
        "Obi-Wan Kenobi"
      ],
      "answer": "Luke Skywalker"
    },
    {
      "id": 15,
      "category": "Star Wars",
      "difficulty": "Moyen",
      "question": "Quel est le nom du droïde qui accompagne Poe Dameron dans la nouvelle trilogie ?",
      "options": ["BB-8", "R2-D2", "C-3PO", "D-O"],
      "answer": "BB-8"
    },
    {
      "id": 16,
      "category": "Star Wars",
      "difficulty": "Difficile",
      "question": "Comment s'appelle l'espèce de Dark Maul ?",
      "options": ["Zabrak", "Togruta", "Twi'lek", "Chiss"],
      "answer": "Zabrak"
    },
    {
      "id": 17,
      "category": "Star Wars",
      "difficulty": "Facile",
      "question": "Qui a construit C-3PO ?",
      "options": [
        "Anakin Skywalker",
        "Obi-Wan Kenobi",
        "Han Solo",
        "Leia Organa"
      ],
      "answer": "Anakin Skywalker"
    },
    {
      "id": 18,
      "category": "Star Wars",
      "difficulty": "Moyen",
      "question": "Quel est le nom de la planète glacée où se trouve la base rebelle au début de 'L'Empire contre-attaque' ?",
      "options": ["Hoth", "Endor", "Tatooine", "Bespin"],
      "answer": "Hoth"
    },
    {
      "id": 19,
      "category": "Star Wars",
      "difficulty": "Difficile",
      "question": "Qui a été le premier Jedi à apparaître en fantôme de Force dans les films ?",
      "options": ["Yoda", "Obi-Wan Kenobi", "Qui-Gon Jinn", "Anakin Skywalker"],
      "answer": "Obi-Wan Kenobi"
    },
    {
      "id": 20,
      "category": "Star Wars",
      "difficulty": "Facile",
      "question": "Comment s'appelle le maître Jedi qui a formé Obi-Wan Kenobi ?",
      "options": ["Mace Windu", "Yoda", "Qui-Gon Jinn", "Plo Koon"],
      "answer": "Qui-Gon Jinn"
    },
    {
      "id": 21,
      "category": "Dragon Ball Z",
      "difficulty": "Facile",
      "question": "Quel est le nom du père de Goku ?",
      "options": ["Raditz", "Vegeta", "Bardock", "Piccolo"],
      "answer": "Bardock"
    },
    {
      "id": 22,
      "category": "Dragon Ball Z",
      "difficulty": "Facile",
      "question": "Qui est le premier ennemi majeur que Goku affronte dans Dragon Ball Z ?",
      "options": ["Freezer", "Cell", "Raditz", "Boo"],
      "answer": "Raditz"
    },
    {
      "id": 23,
      "category": "Dragon Ball Z",
      "difficulty": "Moyen",
      "question": "Comment s'appelle la technique signature de Vegeta ?",
      "options": [
        "Kamehameha",
        "Final Flash",
        "Destructo Disc",
        "Big Bang Attack"
      ],
      "answer": "Final Flash"
    },
    {
      "id": 24,
      "category": "Dragon Ball Z",
      "difficulty": "Difficile",
      "question": "Quel est le nom du premier Super Saiyan légendaire introduit dans Dragon Ball Z ?",
      "options": ["Goku", "Vegeta", "Broly", "Gohan"],
      "answer": "Broly"
    },
    {
      "id": 25,
      "category": "Dragon Ball Z",
      "difficulty": "Moyen",
      "question": "Qui est le créateur des Dragon Balls sur Terre ?",
      "options": ["Kami", "Dende", "Piccolo", "Guru"],
      "answer": "Kami"
    },
    {
      "id": 26,
      "category": "Dragon Ball Z",
      "difficulty": "Facile",
      "question": "Quel est le nom du fils de Goku ?",
      "options": ["Trunks", "Krillin", "Goten", "Gohan"],
      "answer": "Gohan"
    },
    {
      "id": 27,
      "category": "Dragon Ball Z",
      "difficulty": "Moyen",
      "question": "Qui a entraîné Gohan pendant un an après la mort de Goku contre Raditz ?",
      "options": ["Piccolo", "Krillin", "Vegeta", "Kami"],
      "answer": "Piccolo"
    },
    {
      "id": 28,
      "category": "Dragon Ball Z",
      "difficulty": "Difficile",
      "question": "Quel est le vrai nom de Majin Boo sous sa forme originelle ?",
      "options": ["Kid Boo", "Super Boo", "Fat Boo", "Ultimate Boo"],
      "answer": "Kid Boo"
    },
    {
      "id": 29,
      "category": "Dragon Ball Z",
      "difficulty": "Facile",
      "question": "Quel est le nom du rival de Goku qui est prince des Saiyans ?",
      "options": ["Raditz", "Broly", "Vegeta", "Nappa"],
      "answer": "Vegeta"
    },
    {
      "id": 30,
      "category": "Dragon Ball Z",
      "difficulty": "Facile",
      "question": "Comment s'appelle la transformation légendaire des Saiyans aux cheveux dorés ?",
      "options": ["Kaioken", "Super Saiyan", "Ultra Instinct", "Fusion"],
      "answer": "Super Saiyan"
    },
    {
      "id": 31,
      "category": "Dragon Ball Z",
      "difficulty": "Moyen",
      "question": "Quel est le vrai nom de Mister Satan ?",
      "options": ["Hercule", "Mark", "Videl", "Kakarot"],
      "answer": "Mark"
    },
    {
      "id": 32,
      "category": "Dragon Ball Z",
      "difficulty": "Difficile",
      "question": "Comment s'appelle l'attaque la plus puissante de Goku en Super Saiyan 3 ?",
      "options": ["Kamehameha", "Genkidama", "Poing du Dragon", "Final Flash"],
      "answer": "Poing du Dragon"
    },
    {
      "id": 33,
      "category": "Dragon Ball Z",
      "difficulty": "Facile",
      "question": "Qui est le fils de Vegeta ?",
      "options": ["Gohan", "Trunks", "Goten", "Broly"],
      "answer": "Trunks"
    },
    {
      "id": 34,
      "category": "Dragon Ball Z",
      "difficulty": "Moyen",
      "question": "Combien de formes Cell possède-t-il dans Dragon Ball Z ?",
      "options": ["2", "3", "4", "5"],
      "answer": "3"
    },
    {
      "id": 35,
      "category": "Dragon Ball Z",
      "difficulty": "Difficile",
      "question": "Quel personnage a coupé la queue de Vegeta lors de son combat contre Goku ?",
      "options": ["Gohan", "Yajirobe", "Krillin", "Piccolo"],
      "answer": "Yajirobe"
    },
    {
      "id": 36,
      "category": "Dragon Ball Z",
      "difficulty": "Facile",
      "question": "Quel est le nom du dragon qui exauce les vœux lorsqu'on réunit les 7 Dragon Balls ?",
      "options": ["Shenron", "Porunga", "Smaug", "Korin"],
      "answer": "Shenron"
    },
    {
      "id": 37,
      "category": "Dragon Ball Z",
      "difficulty": "Moyen",
      "question": "Comment s'appelle la planète d'origine des Saiyans ?",
      "options": ["Terre", "Namek", "Vegeta", "Kaioshin"],
      "answer": "Vegeta"
    },
    {
      "id": 38,
      "category": "Dragon Ball Z",
      "difficulty": "Difficile",
      "question": "Quelle est la technique spéciale de Tenshinhan ?",
      "options": ["Masenko", "Kikoho", "Dodompa", "Final Flash"],
      "answer": "Kikoho"
    },
    {
      "id": 39,
      "category": "Dragon Ball Z",
      "difficulty": "Facile",
      "question": "Qui est le meilleur ami de Goku depuis l'enfance ?",
      "options": ["Piccolo", "Krillin", "Yamcha", "Vegeta"],
      "answer": "Krillin"
    },
    {
      "id": 40,
      "category": "Dragon Ball Z",
      "difficulty": "Moyen",
      "question": "Quelle est la technique ultime utilisée par Gohan contre Cell ?",
      "options": [
        "Kamehameha Père-Fils",
        "Big Bang Attack",
        "Genkidama",
        "Makankosappo"
      ],
      "answer": "Kamehameha Père-Fils"
    }
  ]
}

